23歲190 有2層樓 你問我答

still單身

老豆畀首期？

23歲有2層樓 一係就賭錢發達 一係就靠屋企
你係邊樣呢?

照樓主講嘅意思 我諗應該買埋

老母比 租客負責供

仲可能係丁屋撚

如果係真事, 咁證明樓主真係極度宇宙級樣衰 兼 智障語障

咁又唔係 眼角高姐 唔同老泥公屋妹又岩咩

2樣都唔係
1. 唔覺得係發左達 發埋右達
2. 無錢買車 要返工

老泥公屋妹又岩係咩石嚟？新發現？

利申 對岩石有興趣

係語岩

得果2層樓就唔好咁高要求啦

咁都唔叫靠屋企？

我眼中靠屋企既意思係唔返工 日日玩

咁唔夠你有型有錢靚仔大隻

點解可以得兩層樓咁少

wfc 你靠你老豆姐

兩層咩樓 夾埋可能一千萬都無

有無圖

自貼再講

語障就證明左 智障應該都唔遠 樣就仲未證實到 不過樓主照鏡果陣應該明點解架喎

我都無問點解 做咩姐你

未供斷架？

靠屋企 斬好過連屋企斬冇得靠

自己靠屋企都未知 原來係弱智嘅